想買黃子華棟篤笑飛點知買錯黃洋達

屌仲以為有平執

牙達啲飛仲貴過子華